<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Xem vận mệnh với Thần số học Pythagoras on Xem dự đoán số mệnh qua Thần số học Pythagoras</title><link>https://thansohoc.dung.men/</link><description>Recent content in Xem vận mệnh với Thần số học Pythagoras on Xem dự đoán số mệnh qua Thần số học Pythagoras</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>vi-vn</language><atom:link href="https://thansohoc.dung.men/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bài học đường đời ứng với số 1</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/1/</guid><description>Từ khóa của những người có bài học đường đời số 1 chính là: tự lập và tính cá nhân cao. Điều này hé lộ về một cuộc sống có phần đơn độc cho dù họ sinh trưởng và phát triển trong bất kỳ hoàn cảnh nào. Đồng thời đó cũng là chỉ báo cho một cuộc đời phi thường bằng nỗ lực cá nhân, nếu người đó sớm nhận ra được sứ mệnh của bản thân.</description></item><item><title>Bài học đường đời ứng với số 11</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/11/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/11/</guid><description>Đường đời của những người số 11 là sự nhạy cảm và trực giác (Một con số sở hữu sự nhạy cảm về trực giác tốt nhất). Đồng thời đó cũng là những người có khuynh hướng thiên về tâm linh và huyền bí, bởi vì trực giác tuyệt vời kết nối họ với các “đấng” cao hơn rất dễ dàng. Người mang đường đời 11 là một triết gia theo xu hướng tâm linh, họ sẵn sàng nhìn vào những bí ẩn của vũ trụ mà không sợ hãi hay phán xét.</description></item><item><title>Bài học đường đời ứng với số 2</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/2/</guid><description>Từ khóa để miêu tả chính xác nhất về cuộc đời của những người có bài học đường đời số 2 chính là bài học về sự kết nối và thấu hiểu. Số 2 mang đến một cuộc sống với những mối quan hệ gắn kết 1-1, của sự hòa hảo và ân cần chăm sóc nếu người đó sớm nhận ra sứ mệnh của bản thân và được hỗ trợ bằng 3 chỉ số còn lại nằm ở họ và tên.</description></item><item><title>Bài học đường đời ứng với số 22</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/22/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/22/</guid><description>Ý nghĩa của đường đời số 22 là vô cùng mạnh mẽ. Những người này có sự hiểu biết tâm linh (tinh thần) được nâng cao rất nhiều so với những con số không phải là con số bậc thầy (master number). Họ cũng cho thấy khả năng áp dụng sự hiểu biết tâm linh vào thực tế, đó là lý do tại sao những người này thường rất thành công trong các dự án thực tế cũng như những dự án về mặt tinh thần của họ.</description></item><item><title>Bài học đường đời ứng với số 3</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/3/</guid><description>Bài học đường đời của những người số 3 là cuộc đời của người phải học cách bước ra khỏi vùng thỏa mái để thể hiện bản thân và lan tỏa những thông điệp tốt đẹp về cuộc sống.
Những người có bài học đường đời số 3 nên chuẩn bị sẵn sàng tâm lý vì đây là một cuộc hành trình cực kỳ sôi động, ít bình lặng ngay cả khi họ sinh trưởng và phát triển trong một môi trường nào đi chăng nữa.</description></item><item><title>Bài học đường đời ứng với số 33</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/33/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/33/</guid><description>Số 33 là một trong những số đường đời hiếm nhất. Đáng chú ý là họ có xu hướng trở thành nghệ sĩ thuộc nhiều loại khác nhau, ví dụ như ông hoàng nhạc Pop Michael Jackson chẳng hạn. Họ tin tưởng mạnh mẽ vào tầm quan trọng của việc vun đắp mối quan hệ với người khác và rất biết nuôi dưỡng lòng từ bi.
Năng lượng nền tảng được cung cấp bởi số 6 mang đến cho những người số 33 một ý thức trách nhiệm tuyệt vời đối với người khác.</description></item><item><title>Bài học đường đời ứng với số 4</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/4/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/4/</guid><description>Đường đời của những người số 4 là cuộc đời về những sự lựa chọn đúng - sai, học cách sắp xếp mọi thứ một cách có trật tự và kỷ luật tự thân. Dường như cuộc sống sẽ mang đến cho những người có bài học đường đời số một lối sống theo đuổi sự nghiêm khắc đầy cam go, pha trộn thêm nhiều sự kiện khó khăn để họ có thể học được giá trị của sự kỷ luật và trật tự sẽ tuyệt vời đến như thế nào.</description></item><item><title>Bài học đường đời ứng với số 5</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/5/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/5/</guid><description>Đường đời của những người số 5 là cuộc đời của những người phải học cách làm bạn với sự thay đổi, trải nghiệm thực tế và nhận thức được niềm vui của sự đổi mới. Chúng ta đều phải công nhận rằng những trải nghiệm kỳ thú về sức sáng tạo mà đạo diễn tài ba Steven Spielberg mang lại qua những bộ phim bom tấn như “Công viên kỷ Jura”, “Giải cứu binh nhì Ryan”, “E.</description></item><item><title>Bài học đường đời ứng với số 6</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/6/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/6/</guid><description>Đường đời của những người số 6 hướng về những sự kiện liên quan tới sự tận tụy, hy sinh vì người khác hay là cho gia đình. Điều này hé lộ về một cuộc sống có phần nhún nhường và ít hào nhoáng, pha trộn nhiều cung bậc cảm xúc khác nhau dành cho người mang số 6 ở vị trí đường đời, cho dù họ sinh trưởng và phát triển trong bất kỳ hoàn cảnh nào.</description></item><item><title>Bài học đường đời ứng với số 7</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/7/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/7/</guid><description>Đường đời của những người số 7 là cuộc đời của sự trải nghiệm và học hỏi từ thực nghiệm, đào sâu để trở thành chuyên gia trong những lĩnh vực mà họ quan tâm. Một cuộc sống có phần thầm lặng và khá nặng tính triết lý, pha trộn nhiều những lần thử, sai và rút ra bài học dành là những thứ số 7 ở bài học đường đời mang lại cho người sở hữu, cho dù họ sinh trưởng và phát triển trong bất kỳ hoàn cảnh nào.</description></item><item><title>Bài học đường đời ứng với số 8</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/8/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/8/</guid><description>Đường đời của những người số 8 là cuộc đời của những sự kiện liên quan tới mục tiêu lớn lao, sự nỗ lực cá nhân, vươn tới danh vọng và quyền lực, vật chất. Điều này sẽ dẫn dắt những người có bài học đường đời số 8 tới một hành trình cần nhiều sự nỗ lực vượt bậc (cho dù họ có nợ nghiệp hay không), Tuy nhiên, pha trộn giữa vô vàn khó khăn đó chính là đỉnh cao vinh quang luôn chờ sẵn dành cho người mang số 8 ở vị trí đường đời, cho dù họ sinh trưởng và phát triển trong bất kỳ hoàn cảnh nào.</description></item><item><title>Bài học đường đời ứng với số 9</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/9/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/bhdd/9/</guid><description>Đường đời của những người số 9 chính là cuộc đời phải học cách buông bỏ, từ thiện (cho đi), vì người khác hay cống hiến cho cộng đồng. Cho dù sinh trưởng và phát triển trong một môi trường như thế nào chăng nữa thì con số này cũng sẽ mang đến nhiều cung bậc cảm xúc khác nhau, họ có thể trở nên vĩ đại và có tầm ảnh hưởng hoặc cũng có thể rất đỗi âm thầm, bình dị, tùy theo mong ước và lựa chọn của chính mình.</description></item><item><title>Công thức tính Bài học đường đời (BHDD)</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/cach-tinh/bhdd/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/cach-tinh/bhdd/</guid><description>Chúng ta sử dụng Ngày/Tháng/Năm sinh dương lịch để tính BHDD
Bước 1: Cộng 02 số Ngày sinh lại và rút gọn còn từ 1 đến 9, riêng sinh ngày 11 hoặc 22 thì giữ nguyên. Trường hợp sinh ngày 29 (2 + 9 = 11) thì sẽ rút gọn thành 11.
Bước 2: Làm tương tự đối với 02 số Tháng sinh. Sinh tháng 11 thì giữ nguyên.</description></item><item><title>Công thức tính Năng lực tự nhiên (NLTN), Động lực bên trong (ĐLBT) và Nhân cách (NC)</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/cach-tinh/dlbt-nltn-nc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/cach-tinh/dlbt-nltn-nc/</guid><description>Chúng ta sử dụng Họ đệm tên thường dùng để tính 3 chỉ số này (Có thể là tên khai sinh hoặc nghệ danh/pháp danh thường dùng phổ biến của bạn).
Chúng ta sẽ đối chiếu các chữ cái trong họ đệm tên của mình tương ứng với các chữ số trong bảng sau: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 A B C D E F G H I J K L M N O P Q R S T U V W X Y Z H O - C H I - M I N H</description></item><item><title>Nhân cách bên ngoài ứng với số 1</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/1/</guid><description>Lạnh lùng, điềm đạm, tự chủ cao và luôn tỏ ra mình rất ổn là những gì người khác có thể nhìn thấy rõ ràng nhất ở số 1 NC. Những người mang trong mình số 1 nhân cách thực sự là những người kiệm lời trong giao tiếp xã giao hay khi bắt đầu một mối quan hệ nào mới. Chính vì sự “lạnh nhạt” này mà số 1 dễ bị hiểu nhầm là khó gần và đôi khi hơi xa cách.</description></item><item><title>Nhân cách bên ngoài ứng với số 11</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/11/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/11/</guid><description>Người mang trong mình số 11 nhân cách sẽ thể hiện ra bên ngoài rất linh hoạt. Khi thì hòa nhã và nhẹ nhàng (số 2), lúc thì lại rất cương quyết (số 1). Họ cũng là người hay được đánh giá là có sự lôi cuốn, kể cả những lúc bình thường lẫn khi ngoại giao. Họ là những bậc thầy về giao tiếp và dẫn dắt câu chuyện theo ý mình.</description></item><item><title>Nhân cách bên ngoài ứng với số 2</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/2/</guid><description>Luôn thể hiện rằng mình chú tâm vào câu chuyện của người đối diện, lại biết giữ chừng mực về lời nói trong giao tiếp xã giao, đặc biệt hay được lòng người khác bởi sự tinh tế trong giao tiếp chính là những điều dễ dàng tìm thấy ở một người có nhân cách bên ngoài số 2. Tuy nhiên nhân cách cũng chỉ là lớp vỏ bọc phía bên ngoài thế nên họ có đang thực sự đặt mình vào trong câu chuyện của người khác hay mong muốn xây dựng những mối quan hệ bền chặt, riêng tư hay không lại là một câu chuyện khác.</description></item><item><title>Nhân cách bên ngoài ứng với số 22</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/22/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/22/</guid><description>Người mang trong mình số 22 nhân cách sẽ thể hiện ra bên ngoài rất sôi nổi. Khi thì hòa nhã và nhẹ nhàng (số 2), lúc thì lại rất mãnh liệt và hay tranh luận đúng-sai (số 4). Họ cũng là người hay được đánh giá là có sức hút và năng lượng dồi dào. Họ là những bậc thầy về giao tiếp và lập luận sắc bén khiến người khác dễ theo ý mình.</description></item><item><title>Nhân cách bên ngoài ứng với số 3</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/3/</guid><description>Vui vẻ, lạc quan và dễ kết thân chính là những gì người khách có thể tìm thấy ở số 3 nhân cách. Chính vì sự niềm nở trong tất cả các mối quan hệ, dù quan trọng đối với họ hay chỉ đơn thuần là xã giao thôi cũng khiến người khác cảm thấy rất thiện cảm. Trò chuyện cùng người có năng lực số 3 thực sự rất vui, vì từ họ toát ra nguồn năng lượng tràn đầy sức sống, lúc nào cũng đầy ắp những câu chuyện mới lạ không có hồi kết.</description></item><item><title>Nhân cách bên ngoài ứng với số 33</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/33/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/33/</guid><description>Người mang trong mình số 33 nhân cách sẽ thể hiện ra bên ngoài một cách dịu dàng và từ ái. Họ có nét thu hút của số 3 và sự điềm đạm của số 6. Họ là những người giao tiếp tài giỏi và sự nhẹ nhàng của họ khiến người khác mến phục. Tuy nhiên đó chỉ là những biểu hiện bên ngoài, còn khi đã quen thân, hoặc sau khi đã cởi bỏ được vẻ ngoài, họ sẽ bộc lộ con số NLTN và ĐLBT của mình rõ ràng hơn.</description></item><item><title>Nhân cách bên ngoài ứng với số 4</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/4/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/4/</guid><description>Người mang trong mình số 4 nhân cách sẽ thể hiện sự nghiêm khắc, đôi khi là sự khắc khổ trên khuôn mặt và cả dáng điệu cử chỉ. Họ cũng là người hay được đánh giá là kỹ tính, ít cầu kỳ và khắt khe trong những mối quan hệ xã hội. Tuy nhiên đó chỉ là những biểu hiện bên ngoài, còn khi đã quen thân, hoặc sau khi đã cởi bỏ được vẻ ngoài, họ sẽ bộc lộ con số NLTN và ĐLBT của mình rõ ràng hơn.</description></item><item><title>Nhân cách bên ngoài ứng với số 5</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/5/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/5/</guid><description>Người mang trong mình số 5 nhân cách sẽ khiến cho người đối diện cảm thấy dễ chịu bởi sự xởi lởi, cởi mở và hồn nhiên trên khuôn mặt và cả cách ăn mặc phóng khoáng. Họ cũng là người hay được đánh giá là cầu kỳ, màu mè và hay thích thay đổi xoành xoạch. Tuy nhiên đó chỉ là những biểu hiện bên ngoài, còn khi đã quen thân, hoặc sau khi đã cởi bỏ được vẻ ngoài, họ sẽ bộc lộ con số NLTN và ĐLBT của mình rõ ràng hơn.</description></item><item><title>Nhân cách bên ngoài ứng với số 6</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/6/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/6/</guid><description>Người mang trong mình số 6 nhân cách sẽ thể hiện là người dễ dàng chấp nhận giúp đỡ người khác. Họ thể hiện sự nhẫn nhịn một cách khéo léo và đôi chút thoáng buồn trên khuôn mặt. Họ cũng là người hay được đánh giá là ăn mặc đơn giản, đôi lúc tuềnh toàng và hay thích ngồi lắng nghe. Tuy nhiên đó chỉ là những biểu hiện bên ngoài, còn khi đã quen thân, hoặc sau khi đã cởi bỏ được vẻ ngoài, họ sẽ bộc lộ con số NLTN và ĐLBT của mình rõ ràng hơn.</description></item><item><title>Nhân cách bên ngoài ứng với số 7</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/7/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/7/</guid><description>Người mang trong mình số 7 nhân cách sẽ thể hiện sự thâm trầm, khó đoán và thoáng một chút hoài nghi trên khuôn mặt. Họ cũng là người hay được đánh giá là khó gần, đôi lúc lại hay hỏi “linh tinh” và hay thích ngồi lắng nghe rồi hỏi. Tuy nhiên đó chỉ là những biểu hiện bên ngoài, còn khi đã quen thân, hoặc sau khi đã cởi bỏ được vẻ ngoài, họ sẽ bộc lộ con số NLTN và ĐLBT của mình rõ ràng hơn.</description></item><item><title>Nhân cách bên ngoài ứng với số 8</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/8/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/8/</guid><description>Người mang trong mình số 8 nhân cách sẽ thể hiện sự cởi mở, thẳng thắn, đi vào trọng tâm câu chuyện. Họ cũng là người hay được đánh giá là ăn mặc gọn gàng và kỹ càng, ít cầu kỳ và có chọn lọc trong những mối quan hệ xã hội. Tuy nhiên đó chỉ là những biểu hiện bên ngoài, còn khi đã quen thân, hoặc sau khi đã cởi bỏ được vẻ ngoài, họ sẽ bộc lộ con số NLTN và ĐLBT của mình rõ ràng hơn.</description></item><item><title>Nhân cách bên ngoài ứng với số 9</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/9/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nc/9/</guid><description>Người mang trong mình số 9 nhân cách sẽ thể hiện sự hiền lành, hòa nhã và nhẹ nhàng trên khuôn mặt. Họ cũng là người hay được đánh giá là ăn mặc đơn giản nhưng đẹp, kể cả những lúc họ xuề xòa nhất. Họ có xu hướng ngồi lắng nghe với sự nhẫn nại. Tuy nhiên đó chỉ là những biểu hiện bên ngoài, còn khi đã quen thân, hoặc sau khi đã cởi bỏ được vẻ ngoài, họ sẽ bộc lộ con số NLTN và ĐLBT của mình rõ ràng hơn.</description></item><item><title>Năng lực tự nhiên ứng với số 1</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/1/</guid><description>Thật tuyệt vời nếu năng lực tự nhiên của bạn là số 1. Vì số 1 xuất hiện ở năng lực đồng nghĩa với việc bạn sẽ được trang bị sẵn khả năng tự làm chủ bản thân và độc lập cao. Nó xuất hiện một cách hoàn toàn tự nhiên theo bản năng nên những người có số 1 nghiễm nhiên có ý thức tự chủ rất tốt.
Trong bất kì môi trường sống nào dù là gia đình hay ngoài xã hội, năng lực số 1 sẽ thúc đẩy người sở hữu có xu hướng vươn lên để thể hiện cái tôi và quan điểm sống của cá nhân.</description></item><item><title>Năng lực tự nhiên ứng với số 11</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/11/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/11/</guid><description>Đối với người mang trong mình năng lực số 11, họ được trang bị sẵn rất nhiều điều thú vị, ví dụ như trực giác và khả năng dẫn dắt chẳng hạn. Đây là năng lực hoàn toàn tự nhiên của họ, nhưng bản thân họ lại cần thời gian ý thức và khổ công rèn luyện về tất cả những gì mình đang có, đơn giản là bởi khác với những con số khác, họ cần học ít nhất 2 loại năng lực: Sự độc lập và khả năng kết nối, hoặc là họ quá bận bịu với đám đông đang đi theo mình, thay vì dành thời gian để nhìn nhận và thấu cảm chính mình.</description></item><item><title>Năng lực tự nhiên ứng với số 2</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/2/</guid><description>Khác với những người có đường đời số 2, người mang trong mình năng lực số 2 sẽ được trang bị sẵn khả năng kết nối và thấu hiểu những người xung quanh.
Đây là năng lực hoàn toàn tự nhiên của họ, bởi vậy nên bản thân họ sẽ rất ý thức về tất cả những mối quan hệ xung quanh cuộc sống của mình. Xu hướng của những người này là luôn tìm ra “một ai đó” nằm trong đám đông để bắt chuyện, kết nối một cách vui vẻ cởi mở.</description></item><item><title>Năng lực tự nhiên ứng với số 22</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/22/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/22/</guid><description>Đối với người mang trong mình năng lực số 22, họ được trang bị sẵn rất nhiều năng lực nguy hiểm, như trực giác, tư duy hệ thống và khả năng khai phá, dẫn dắt đoàn thể. Đây là năng lực hoàn toàn tự nhiên của họ, nhưng bản thân họ lại cần rất nhiều thời gian để tự ý thức và khổ công rèn luyện về tất cả những gì mình đang có.</description></item><item><title>Năng lực tự nhiên ứng với số 3</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/3/</guid><description>Phải nói rằng những người sở hữu năng lực tự nhiên số 3 là những người cực kì may mắn, nhất là khi sống trong giai đoạn bùng nổ về ngoại giao như thời điểm hiện tại.
Khác với những người có đường đời số 3, người mang trong mình năng lực số 3 sẽ được trang bị sẵn khả năng bộc lộ và lan tỏa giá trị tới những người xung quanh.</description></item><item><title>Năng lực tự nhiên ứng với số 33</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/33/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/33/</guid><description>Đối với người mang trong mình năng lực số 33, họ được trang bị sẵn rất nhiều năng lực tuyệt vời, như trực giác, lòng từ bi và khả năng hy sinh bản thân, hàn gắn các vết thương lòng. Đây là năng lực hoàn toàn tự nhiên của họ, nhưng bản thân họ lại cần rất nhiều thời gian, cộng thêm một chút may mắn để tự ý thức và rèn luyện chuyên cần về tất cả những gì mình đang có.</description></item><item><title>Năng lực tự nhiên ứng với số 4</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/4/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/4/</guid><description>Khác với những người có đường đời số 4, người mang trong mình năng lực số 4 sẽ được trang bị sẵn khả năng sắp xếp, tính kỷ luật bản thân và đôi lúc là cả chủ nghĩa hoàn hảo nữa. Đây là năng lực hoàn toàn tự nhiên của họ, nhưng bản thân họ rất ít khi ý thức về tất cả những gì mình đang thể hiện và tác động tới môi trường xung quanh.</description></item><item><title>Năng lực tự nhiên ứng với số 5</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/5/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/5/</guid><description>Chẳng có một ai lại linh hoạt, phóng khoáng và luôn tràn đầy sự tươi mới như là những người sở hữu số 5 ở năng lực tự nhiên. Đây là năng lực hoàn toàn tự nhiên vốn dĩ tồn tại bên trong họ từ khi sinh ra nhưng bản thân họ lại rất ít khi ý thức về tất cả những gì mình đang có, đơn giản là bởi khả năng tập trung cũng như “nghiền ngẫm” thì lại không phải là điều mà số 5 có lợi thế.</description></item><item><title>Năng lực tự nhiên ứng với số 6</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/6/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/6/</guid><description>Rất khó để những người có năng lực tự nhiên số 6 từ chối một lời đề nghị giúp đỡ nào đó từ người khác. Nếu trong gia đình hoặc trong đám bạn của bạn có người nào mang trong mình năng lực số 6, thì hãy &amp;quot;giữ&amp;quot; họ thật chặt bên mình nhé, đây là những người đồng hành thực sự quý giá. Họ có một năng lực tự nhiên sẽ luôn chăm lo, hỗ trợ cho bạn bằng cả tinh thần lẫn tình yêu thương vô hạn của mình.</description></item><item><title>Năng lực tự nhiên ứng với số 7</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/7/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/7/</guid><description>Đối với người mang trong mình năng lực số 7, họ được trang bị sẵn sự điềm tĩnh, tinh thần học hỏi và cả sự đào sâu. Đây là năng lực hoàn toàn tự nhiên và hơn bất kỳ ai, họ rất ý thức về tất cả những gì mình đang có. Đó cũng là lý do vì sao số 7 năng lực là một trong những số có sự hiểu biết sâu sắc.</description></item><item><title>Năng lực tự nhiên ứng với số 8</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/8/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/8/</guid><description>Người mang trong mình năng lực số 8 sẽ được trang bị sẵn khả năng thiết lập mục tiêu, tố chất kiên cường và khả năng vươn tới vinh quang. Đây là năng lực hoàn toàn tự nhiên của họ, nhưng bản thân họ không để ý nhiều tới việc mình có năng lực gì, vì thực chất thì cái gì họ muốn cũng đều hoàn thành tốt. Đối với họ thì việc hoàn thành mục tiêu nào đó thực sự không quá khó.</description></item><item><title>Năng lực tự nhiên ứng với số 9</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/9/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/nltn/9/</guid><description>Đối với người mang trong mình năng lực số 9, họ được trang bị sẵn tình thương, tính nhường nhịn và tấm lòng bao dung (đôi khi là rất lớn). Đây là năng lực hoàn toàn tự nhiên của họ, nhưng bản thân họ lại rất ít khi ý thức về tất cả những gì mình đang có, đơn giản là bởi họ còn đang bận bịu với những ai cần giúp đỡ, hoặc cho xã hội, thay vì tĩnh lặng để nhìn nhận chính mình.</description></item><item><title>Động lực bên trong ứng với số 1</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/1/</guid><description>Nếu rơi vào BHDD và NLTN thì sẽ mang những đặc trưng như trên nhưng khi số 1 nằm ở động lực bên trong lại là một câu chuyện rất khác. Số 1 này không liên quan nhiều tới yếu tố bên ngoài, tức là những hào quang của sự thành công cá nhân hoặc làm thủ lĩnh tiên phong đều chưa chắc đã là những gì mà số 1 bên trong mong muốn đạt được.</description></item><item><title>Động lực bên trong ứng với số 11</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/11/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/11/</guid><description>Số 11 ở bên trong luôn ẩn chứa rất nhiều bí ẩn thú vị. Họ không biểu lộ ở phần dẫn dắt, mà lại biểu hiện mạnh mẽ ở góc độ trực giác bản thân. Họ sẽ luôn tìm kiếm một cách tự nhiên tất cả những kiến thức hoặc thầy giỏi có thể giúp họ phát huy trực giác và các kiến thức về lĩnh vực huyền bí.
Đặc trưng của họ còn là sự nhạy cảm, sáng tạo, không sợ hãi, khéo léo, lôi cuốn, những người nhận thức được rất rõ mục đích của bản thân (Sự kết hợp giữa số 1 và số 2).</description></item><item><title>Động lực bên trong ứng với số 2</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/2/</guid><description>Một trong những câu hỏi khúc mắc mà tôi thường được nghe nhiều nhất từ khách hàng của mình trong quá trình coaching chính là: “Em làm gì cũng không thấy vui, em thực sự không biết mình thích cái gì”.
Hầu hết mọi người thường lựa chọn một công việc mà họ có năng lực, quen thuộc hoặc đạt được giá trị vật chất mà quên mất đi phần quan trọng ẩn sâu bên trong, đó chính là động lực khiến họ hạnh phúc khi được làm việc.</description></item><item><title>Động lực bên trong ứng với số 22</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/22/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/22/</guid><description>Số 22 ở bên trong luôn ẩn chứa rất nhiều kho tàng quý giá. Số 22 bên trong không biểu lộ như đường đời hay năng lực, mà lại biểu hiện mạnh mẽ ở góc độ trực giác và kiến thiết cho bản thân. Họ sẽ luôn tìm kiếm một cách tự nhiên tất cả những kiến thức hoặc thầy giỏi có thể giúp họ phát huy trực giác và các cách thức phát huy sức mạnh cá nhân (sức mạnh của số 2 và số 4).</description></item><item><title>Động lực bên trong ứng với số 3</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/3/</guid><description>Nếu như số 3 ở bài học đường đời là những người vốn dĩ có tiềm năng về bộc lộ bản thân nhưng đang bị lu mờ và chờ được gọt dũa. Số 3 ở năng lực là sinh ra đã tự tỏa sáng bởi tài năng bẩm sinh về sức ảnh hưởng tới đám đông và lan tỏa của mình thì số 3 bên trong lại là những người khao khát có tài năng như số 3 năng lực nhưng lại chưa chắc có được nguyên liệu để cố gắng như số 3 ở bài học đường đời.</description></item><item><title>Động lực bên trong ứng với số 33</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/33/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/33/</guid><description>Số 33 ở bên trong luôn ẩn chứa giá trị lớn lao. Họ giống như những số 3 và số 6 bên trong, luôn âm thầm nhưng sắc bén và đầy sự dịu dàng. Hình ảnh của họ không khác gì một chú mèo quý, luôn dịu dàng và có vẻ lười biếng, nhưng khi cảm nhận thấy mục tiêu là sẽ lao ngay tới không trượt chút nào. Đặc trưng của họ còn là sự dịu dàng, tinh tế, giỏi vun vén, không sợ hãi, và là những người nhận thức được rất rõ tầm quan trọng của việc kết nối, hỗ trợ, dẫn dắt và cả mục tiêu chung nữa.</description></item><item><title>Động lực bên trong ứng với số 4</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/4/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/4/</guid><description>Không dễ gì chia sẻ những tính toán của mình với người khác nhưng không đồng nghĩa với số 4 ở bên trong là những người chẳng suy nghĩ gì. Họ sẽ ít bộc lộ quan điểm của bản thân, và cũng ít đánh giá công khai một luận điểm gì ở bên ngoài, những số 4 bên trong này thích ẩn mình nhiều hơn. 4 là một con số của sự ổn định, tượng trưng cho người xây dựng, luật pháp và trật tự.</description></item><item><title>Động lực bên trong ứng với số 5</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/5/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/5/</guid><description>Số 5 ở bên trong lại là những con người khao khát sự đổi mới và sáng tạo. Họ không phải người dễ chia sẻ về những ý tưởng đột phá hay sự tươi mới của mình với người khác thế nhưng họ lại thích tự mình thay đổi bản thân nhiều hơn là thay đổi thế giới bên ngoài, cũng chính bởi vì lẽ này mà những người có động lực bên trong thực sự khó lường.</description></item><item><title>Động lực bên trong ứng với số 6</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/6/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/6/</guid><description>Số 6 khi xuất hiện ở động lực bên trong tạo ra một người không làm mọi cách để giúp đỡ người khác như số 6 năng lực, mà họ chỉ đơn giản là “luôn ở đó” quan sát, quan sát và chờ đợi thời điểm thích hợp để ra tay hỗ trợ. Họ không phải người bộc lộ sự tận tâm hay yêu thương gia đình và cộng đồng ra bên ngoài, mà là từ bên trong.</description></item><item><title>Động lực bên trong ứng với số 7</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/7/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/7/</guid><description>“Tôi thực sự là ai và tôi đến với cuộc sống này có mục đích gì”.
Có lẽ đây là câu hỏi luôn thường trực bên trong những người có động lực số 7. Họ không phải người bộc lộ sự chú tâm hay mong muốn tìm hiểu cặn kẽ về điều gì bên ngoài, mà chỉ đơn thuần là những điều bên trong, theo đúng nghĩa đen. Họ luôn cố gắng giải thích về những điều bí ẩn trong cuộc sống của chính mình, tìm kiếm rất nhiều phương thức khác nhau chỉ để giải mã được giá trị của bản thân.</description></item><item><title>Động lực bên trong ứng với số 8</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/8/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/8/</guid><description>Số 8 ở động lực bên trong là một con số đầy “nguy hiểm”, bởi vì họ không bộc lộ nhiều quan điểm của bản thân hay là đánh giá công khai một luận điểm nào đó nhưng họ thực sự là một người sống có mục tiêu và luôn khao khát, cố gắng dành mọi tâm sức của mình để đạt được những giá trị ấy.
Họ hành động một cách âm thầm và cũng ngại chia sẻ ra bên ngoài những mục tiêu cá nhân ngay cả khi họ có thể coi đó là lẽ sống, là sinh mệnh của mình.</description></item><item><title>Động lực bên trong ứng với số 9</title><link>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/9/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://thansohoc.dung.men/posts/dlbt/9/</guid><description>Một nhân cách cao thượng và giàu lòng vị tha, nhưng lại luôn được ẩn giấu bên trong, chứ không lộ ra ngoài đó là đặc điểm dễ nhìn thấy nhất ở những người có động lực bên trong số 9. 2
Số 9 ở động lực khiến cho những người sở hữu không dễ gì mà bộc lộ lòng tốt và sự cống hiến của mình một cách vô tư và rộng rãi.</description></item></channel></rss>